

 Za toto berie ťažké desaťtisíce? Vraj nedalo sa to inak. Aj keď Japonci, nám ponúkali omnoho viac. Samozrejme to podmienili ,,zlenenými projektami,,, čo komunistická inteligencia a odbornosť nezvládla. Oni sa ešte tak vedia pretŕčať na akciách typu 1. máj, alebo Deň matiek a pod.. 
 Čo dodať. Voľte ľudia, hoci aj marťanov, len nech tento vidí, že väčšina Slovákov si ho na svojom čele neželá. Ja si neviem predstaviť, čo by on robil, keby mu takýto argument povie niekto z predošlej vlády. Normálne ľudia takéto správanie považujú za odporné. 
 Dobrá správa je náď to, že slota bol verejne vyhlásený za nýmanda, čo nemá v parlamente čo robiť. Len Fico  sa zase z toho vyvliekol. Nerobia niečo podobné aj hady?!?! 
  

